作者：琳 缇佩斯，石倚（画师）

## 石倚
石倚，男孩子，最早出现于 16 章。他 16 岁，全名原·石倚。原是姓，石倚是名

石倚是晴梦慧的专属全职女仆，并不是一名学生。在生活技能和医术及护理技能上有绝对的专精，厨艺非常高超。

石倚被晴梦慧带到了琳的家里，照顾两人所有的生活起居。

石倚从晴梦慧那里也得到了一定的可穿戴装备权限。对其只是主仆关系，并不会把对方作为恋爱对象。

石倚拥有从对方眼睛中读出感情，根据对方当前行动判断对方心中所想的能力。

石倚其实不是很喜欢sm，他更喜欢纯正的，可爱的，弥漫着少女般粉色且甜蜜的普通恋爱和性行为。

![](./石倚.jpg)

> 画师的碎碎念：新的立绘，其实也许没有一开始那么好